大家都係有病睇醫生，使唔撚使咁？

相信大份人都知 腸胃炎真係有時好辛苦

今日朝早起身又屙又嘔又頭暈

果時真係好頭暈就搽左啲白花油帶口罩落街睇醫生，去到一坐，隔住4個位有個後生女即黑面同條仔講我有陣白花油味，即走出門口，之後幾個廢老一邊眼啤啤一邊係咁用手遮住個口
之後望其他人， 有8個人等，只有係我有帶口罩

真係唔明現在啲人咩撚野心態，去得睇醫生梗係有病先黎睇，又唔撚帶口罩又驚俾人傳染